我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

唔好再往死裡打啦

大家都係同路人 我覺得被狗拉已經受到足夠懲罰 係唔係一定要見佢坐先開心？

蟈安法當前 五大訴求未實現 中美 立選 疫情 等等太多嘢未搞掂 唔好中分化撚計啦

藍絲已經不斷唱衰緊miss pun啦

當務之急做twitter 任 做cctvb任先啦咁撚得閒。

兩隻臭雞死有餘辜啦 阿sir支持你嚴正執法 挽回民望靠呢舖

比佢哋影衰晒

第一個留言已經係五毛證明好多五毛帶風向

扑到手軟 不過多D黎密D手

咪係，藍屍就係抵死
理鳩佢邊個玩

直頭send埋條片比警察哥哥方便佢地做野

721唔見你嚴正執法？

5毛已成condom

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

香港警察 被香港黑警影衰晒

邊個話告

安全樣，應該都係罰下錢就放

呃埋呃埋啲錢又要拎去打官司了

我地send咁多片畀警察 點解721仲係告得7個人？

呃就報警啦

自願被呃的支持佢地影相抗爭

睇到你個弱智手足俾人玩
係咪又諗返起你自己

民建聯斬人
藍屍又係一句都冇出聲
黃屍又唔識食住上

請問代表2條臭雞嘅pr公司點拆:

邊個同佢同路人 死臭雞篤手足灰 希望佢今次入去坐

乜撚嘢黃屍？咁撚叻你唔上

黑警721pr公司點拆？

借位，睇下連登被沉底既熱門post，如果睇唔過眼連登被pr攻佔請幫推:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

唔夠,，最好坐返幾年先好出返黎